［近親對決］你部電話定電腦開機快d?

電腦
電話
計成部機reboot，唔係sleep mode著機/著mon

咩系統同spec都得 windows/linux/mac/ios/android/wp

可以講下用緊咩

利申: 評已正
Com: macbook air macos 10.12 / desktop win10
Phone: iPhone 5s ios10

部電腦開機有時候好快，有時好慢

睇心情

一定係電腦贏，用ssd

手機好難贏架wo

如果部電腦新都應該真係贏硬